# Profil Socle Commun (DXF)

Le profil Socle Commun (DXF) permet de vérifier la conformité de livrables au format DXF selon le modèle topographique GeoBretagne.

{% include-markdown "commun_dxf_parameters.md" %}

## Listing des contrôles du profil

// {{ checker_doc('deliverycheck.checks.ref_topo_geobzh.commun.dxf', 'SocleCommunDXFCheck') }}
